香港嘅未來有冇我?

呢幾日成日喊，覺得好絕望，香港唔係一個適合有良心嘅人住嘅地方
警黑勾結，黑社會恣意襲擊途人，警方地鐵站內發射催淚彈，棍打正在亂開的示威者，行使私刑打斷被捕者門牙，槍擊在場女急救員致使右眼視力永久受損，我好想做啲野幫佢地，為佢地取回公道，爭取公義
但我地做到嘅只有塞機場，塞地鐵同各種不合作運動，或者包圍政府建築要求當局解釋，但班仆街冇理過我地，五大訴求一個都冇回應
我真係覺得好攰，政府唔回應都算，仲有一堆人覺得我地搞亂香港經濟，你班有冇聆聽過我地嘅聲音?你有冇見到呢個政權滿手嘅鮮血?
你只係見到你新買嘅樓跌左幾萬蚊，邊隻邊隻股票跌左幾多，邊日邊日返唔到工
我真係好攰啦，香港你不如放過我啦

唔好放棄
你要令自己內心明白持續負面只會令黑警林奠共匪步步進逼繼而得逞

共勉之

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

我有生之年 見唔見到中共亡黨

多謝巴打，我一定會繼續出黎
光復香港，時代革命

經歷完呢兩個月
我只係想希望我自己決定做一隻港豬而唔係只能做一隻港豬呀..

喊既唔止你一個，齊上齊落
他日我地一定會係堡底除下頭盔口罩相擁
一齊尖沙咀睇毅進星

呢幾個月大家都攰，好多香港人企出黎保家衞國，呢班先係真英雄，而唔係班鄉黑
祝警方仝人早日陷家產

煲底個日冇去，呢啲活動的確需要，話俾香港人知，我地要心存希望

其實都幾灰
由6月到而家，冇一個濫用暴力既警察被追究
721更加發生睇戲先會發生既事
原來一直以黎既香港係咁
好掛住以前中學既日子，無憂無慮既日子

我可以為左香港其他人既未來出黎，就算香港未來無我都無所謂

大家一齊加油

做左廢人咁耐，總算有d用，用自己黎換你地，cp值夠高

我都喊到豬頭咁
但我地要一齊加油
頂住
呢個香港係屬於我地嘅

呢個世界有良心呢樣野 ?

社會化，邊度都係，係程度有差異

每條人命都好撚重要，不如咁講，有邊個知未來啫，我話比你你都唔會信啦。
蝴蝶效應聽過未？你同我對住塊鏡講
「無咗我，香港會輸！」
「無咗我，香港會輸！」
「無撚咗我，香港會輸！」
記得烈士嗎？你一定為此好痛，唔該將比心己，你捨得令大家再次咁悲痛嗎？你要記住，你如果真係走咗，仲會比班仆街藍絲笑你抵死，黑警笑又多條人命無咗，要死嘅係佢地！
唔該你同我放長雙眼睇班仆街點撚比海牙國際法庭制裁，再諗要唔要離開我地一班手足！！！

依家既香港真係好陌生
明明係到生活左廿幾年
點解依兩個月見到既香港
我會覺得咁陌生既

以前從來冇諗過為左香港去做啲野
竟然會比香港人指責
更加唔會諗到維持治安既香港警察
係會帶頭打香港人都唔覺得自己有錯
竟然係幾時開始香港係變成咁
定係我以前睇到既先係假像....

Btw 香港人依個身份值得我自豪
光復香港 時代革命

辛苦曬你，手足。
大家都好攰，好多人狀態同我地一樣
You are not alone.
比自己休息下
先繼續奮鬥

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

今場運動輸左基本上可以肯定係永不翻身
所以要左預 If we burn, they burn with us
攬炒係最後既武器

我都覺得好陌生
同埋而家政府有意分化市民
分化警民：我覺得冇得救，警察甘願成為政治工具，同埋港共政府一早已洗腦訓佢地，見佢地發泄情緒去打市民

市民對立：見到d藍絲覺得好克人憎，唔明佢地果套思維
自私，盲目撐政府，警察，唔去睇真新聞

唔知講乜好